<em><b> Lời: Lữ Liên</em></b><br/>
<br/>
<br/>
Ngày nào anh đến đây khi rừng mơ hoa nở thắm <br/>
Bầy chim ríu rít ca vang trên đồi nương <br/>
Lòng mừng vui đón xuân chăng đèn hoa với múa ca <br/>
gái trai kết tình dệt mộng mơ <br/>
<br/>
Ðầu xuân năm ấy em như nụ hoa trên cành biếc <br/>
hồn nhiên chưa vấn vương chi trong tình thương <br/>
Giờ anh như cánh chim giang hồ bay đã ghé đây <br/>
dắt em bước vào tình yêu <br/>
<br/>
Ðêm ước nguyền vòng tay ấm môi hôn hồn ngất ngây <br/>
Lời gió ru mềm <br/>
nhạc êm tiếng mộng cho tình yêu thì thầm <br/>
Ôi cõi tình !!! <br/>
Hồn theo suối lênh đênh về bến yêu <br/>
tìm cõi thiên đường <br/>
tuổi xanh chín mộng trong tình yêu tuyệt vời <br/>
<br/>
Mùa xuân năm ấy qua khi rừng mơ hoa tàn úa <br/>
Tình yêu tung cánh bay theo chim trời xa <br/>
Ðể lòng em nát tan theo tình duyên đã trái ngang <br/>
mãi thương bóng người lạc ngàn phương